愛滋男健身相中他 偷拍男師如廁！被逮查出一堆鳥照

公共場合如廁，不僅女性要小心，男性也可能遭偷拍，注意周邊是否有可疑物品。

今日出版的《自由時報》報導，1名28歲男子去年11月在一家百貨公司男廁，涉偷拍1名男子如廁，型男老師赫見1支手機從隔壁間上方空隙伸了進來，嚇得大叫，警方及時到場扣住嫌犯及偷拍的手機。

警方查出，手機另有其他男子上廁所的影像，嫌犯坦承犯案且稱照片未流出，表明自己有同性戀傾向、愛滋病帶原者；被害人發現，嫌犯與自己是同一家健身房會員，但嫌犯稱只是巧合。新竹檢方依妨害秘密罪嫌將阿明提起公訴。（即時新聞中心／綜合報導）

竟然唔係大陸

愛滋針呀.jpg

台灣不意外

推論係0